
                      Muy buenos efectos especiales! Gracias a que la película gira entorno al volcán! 💨 el guionista no pensó mucho a la hora de escribir, por lo demás, nos deja ver cómo era también antiguamente Pompeya. Tendré que visitarla!
        
            